警察拘捕一男子 涉企圖傷人

cable live

秀茂坪邨拘捕一20歲男子
有法庭搜查令搜屋
聲稱搵到軚釘 兒童色情物品/影片 電路板

砌生豬肉

屌你咪做標題黨啦仆街

推

企圖傷人要搜屋
邊個批既既搜查令？

而家班紅咩咩都批俾黑警架啦

電腦啲AV

三上是無菇的

兒童色情物品大家知咩事

又攞cp嚟屈

又CP

諗起白警施sir

施sir

佔領期間起同袍底 「黃絲督察」藏兒童色情物品罪成

曱甴屋應該好多素材

Popo好鐘意朴細路 唔係你以為上深圳真係食袋底撈

死黑警又老屈手足